買新智能電視係咪一定要師傅安裝？

買咗部LGOLEDE8千叮萬囑唔可以自己安裝，而家啲電視真係有咁容易爛？

都係插條電線同天線

咁如果佢check果時有問題可以換

自己拆盒爆mon 自己食
師父拆盒爆mon 有得換

最驚運送出問題
運到你度 你自己開黎砌
無證無據咪屈你人為損壞

師傅會幫你電視做簡單檢查
當然你可以唔洗佢裝
但有咩事唔可以換成部電視
頂多用你保養換靈件

睇你有無經驗

一定唔好自己開盒
一有defects想換都冇

咁師傅咪賠撚死？如果佢整爛一兩個呢個月白做

邊個人千叮萬囑唔可以自己安裝呀??除非你係掛牆裝,其他都唔洗師傅啦

關師傅咩事
有問題緊係公司換

佢都係幫你做個證人證明唔係你整壞
應該唔駛自己出錢賠掛

柒少陣啦，個師傅帶錢返工咩，咁冇師傅敢上門啦。
個主旨係個師傅做證人，係佢開箱發現既，唔關個客事，公司會安排換貨當岀廠有問題，冇任何人需要賠。

你自已開盒，機身有花，mon有死點，問題，爆等自已食哂

咁都肯博嘅話只可以話你同錢過唔去

你冇睇過？之前有個巴打自己抬電視返屋企一開就爛mon

都冇得保養咁滯啦，你咁勇自己搞？

之前有個post就係自己搬上樓跟住爆moon

估計樓主應該14-16歲左右

咁有錢買oled tv，連幾舊水都省。

你心諗都係：
自己裝啦，分明想呃你錢，咁簡單洗鬼要師傅。

點解送電視送貨仔會送咗先
之後師傅先到家中安裝？
唔一齊送同安裝？
搞到成日要係屋企等佢安裝

你估師傅淨為你服務？唔會有其他客人要裝？

主要係驚搬運過程壓到個電視 有少少機會會裂
師父做証人唔係你整錯 會幫你換返

慳你老母咩，冇買過電視？包埋㗎傻閪，縮返入去啦

送貨係你買貨嗰間公司送 裝嗰個係LG師傅嚟

不如你搵下邊間買會唔包師父?